'''Encliclopedia Libre:'''
http://www.wikipedia.org

'''Filosofía de la Cultura Libre, Derechos de Autos, patentes y Software Libre:'''
http://www.gnu.org/philosophy/philosophy.es.html

***Pirate Party International (Partido Pirata Internacional) o
PPInternational (PPI), organización coordinadora del movimiento
internacional de las Partidos Piratas***
http://www.pp-international.net